做運動/乜都好，最驚就係d盲毛

踢波唔識收，踩單車係隧道底排開，因為呢班撚人（特別係單車）都唔知流撚左幾多蚊飯

擔遮eye level 隊埋黎，渣車d Sunday driver 係觀繞去東隧口藍田站由快線一連cut 3線上迴旋處，幾架車差d dup唔切

樓主睇黎真係好嬲 咁快又開多個post

之前開錯台

呢個真

絕對就係咁 呢啲人 真係 要比人燒春袋

又係你

無處不在

泳池游循環線游逆方向